耳塞耳嗚

本身隻左耳經常都好痕
睇過唔同醫生照過隻左耳都話冇事
醫生叫我滴d耳水 完全係垃圾

岩岩左耳又好痕我忍唔住用錦花棒liu左一liu （我知我on9抵屌）
屌佢老母依家痕係冇痕啦 但塞撚左又少少耳嗚
係咪d耳屎塞住左？但我隻左耳自從痕以來都好少耳屎
定會唔會耳膜穿左
依家2邊聽力唔平衡個人好辛苦

人在英國 我個town的醫生差唔多個個都話我冇事
個問題好困擾 有冇巴絲救救我

再睇醫生 仲上連登問

聽朝會睇 因為依家英國3am